[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Stoję dziś, moje serce, ręce tak wyciągam  
w podziwie dla Tego, który wszystko dał!  
Stoję dziś, moją duszę, Panie, Tobie składam,  
ja chcę być, jak Ty!


